我今晚係到想多謝 李白 王維同埋杜甫 仲有 中國政府

有冇人記得

人生得意須盡歡 歡樂盡係我性器官